用緊iPhone 12 mini/12/12 pro/12 pro max 入一入嚟

有冇人部iPhone喺室外成日過熱
導致螢幕亮度下降？
利申：12 mini
定係其實iPhone X之後
所有雙重主版嘅iPhone都會出現呢個情況？

無試過

12pro max

暫時未試過，12 pro max

我部mini成日都會自己降低螢幕亮度
熄晒自動調整亮度功能，true tone ，夜覽

12 pro max 無試過

你應該改一改個標題 用緊iPhone 12 mini/12/12 pro/12 pro max 入一入嚟

部機用咗一個禮拜從來未熱過
利申 pro max

Pro試過，friend嗰部都係

mini 冇試過

我想睇吓除咗Mini以外啲機會唔會

冇 12pro 啲人話過熱 但我一啲都唔覺 11pro 熱幾10倍

開咗背景app重新整理？

有

關咗佢 可能有部份apps未最佳化搞到喺12用有問題

唔會影響日常使用的，我都長關

之前未換機仲用緊8仔嗰陣試過開咗背景app重新整理突然間lag+熱到完全用唔到，應該係有啲app有問題

試下閂auto brightness
室外太曬 令電話長期自動較到最光
呢排香港又熱 令電話散熱太慢

Pro max用落除咗黃mon
其他都好滿意冇問題

已經閂咗
不過自己手動較到最光
之前用iPhone 8都冇呢種情況

我嗰陣 iPhone X有
較到最光+猛太陽部機一定熱

買咁返黎咁耐只係快充嗰陣部機明顯熱 其他情況未試過
用緊12pro